頭先喺餐廳 見到幾個義士

三男一女 個女嘅一坐低就一直喊，見佢哋一臉疲態，就知佢哋啱啱先喺前線退落嚟。
見到個女仔一直喊，個心好痛，望到啲受傷嘅巴打，個心仲痛。
聽日大家要加油，是可忍孰不可忍。
香港人加油。
利申祝驚犬全家生癌死

大家要注意安全

大家係香港僅餘嘅有生力量同清泉

幾多個去幾多個返

五毛黑警偷偷留下負皮

廢物

唔驚行行下仆街死？

推